{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 호텔 씨엘"
    },
    "text": "2017年8月 GRAND OPEN! モダンで清潔な客室でリラックスしてください。 様々な客室タイプと最上のサービスで特別な休憩時間を提供します。 西東灘駅から車で約10分の距離に位置しています。 快適な環境と便利な位置でお客様をお迎えしています。 素晴らしい施設と非常に親切なスタッフが最高の経験をお届けします。 お客様はリラックスしたい気持ちを満たすことができ、リラックスした時間を過ごすことができます。 客室はモダンで清潔なデザインでお客様に安らぎを提供しています。 最高のサービスとともにお客様の満足度を最高に維持します。 西東灘駅から車で10分の距離に位置しているので、アクセスが非常に優れています。 リラックスしたい方は当ホテルを訪問してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "モダンで清潔な客室でリラックスしていただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "西東灘駅から車で約10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、非常に親切なスタッフがおります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "様々な客室タイプがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "最上のサービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの環境はどうですか？",
            "answer": "快適な環境でお客様をお迎えしております。"
        },
        {
            "question": "アクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、アクセスが非常に優れています。"
        },
        {
            "question": "お客様はどのような時間を過ごせますか？",
            "answer": "リラックスした時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "客室デザインはどのようですか？",
            "answer": "モダンで清潔なデザインでお客様に安らぎを提供しております。"
        },
        {
            "question": "お客様の満足度はどうですか？",
            "answer": "最高のサービスとお客様の満足度を最高に維持しております。"
        },
        {
            "question": "リラックスしたい方におすすめのホテルですか？",
            "answer": "はい、リラックスしたい方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 299
    }
}